[腳毛］男人多腳毛又白

真係好撚嘔心

利申：講緊自己

Like this

又白又無乜腳毛

好正,扯左
腳交ok?

利申,非gay

u are not alone

我多過你白過你